全盛時間卡卡定費托勁o的

卡卡全盛時期有名叫風之子請人食塵
而費托就好似咩波都識得入咁
兩個計全盛邊個勁o的

一打唔使找

係全盛嘅金髮

一個世一
一個世三
你話邊個勁啦

一個贏過美c
一個未贏過

帶波 跑得快過 無波

你話呢

咪玩啦，卡卡世足黎

一定係卡卡，利迷都係咁話。

唔同位置比條春咩

如果卡卡唔去皇馬
費托唔去車
個世界會係點

卡卡 利伸:利

一個打攻中 一個打前鋒 點比
要揀就卡卡

On9
不如問埋派路 同君子拳王 邊個勁啲

都係會癈 兩個都係大傷後過檔

Kaka拎過世足 好似係

不如c朗同泰利比，都唔同位比乜柒

屌你老母

緊係卡卡啦，踢過皇馬+20分，正如之前魔迪俾皇馬球員定為準球王

卡卡

冇分別
卡卡踢米蘭時已經傷哂 費托踢利記亦係傷哂
兩位係俾教練chur爆 只係卡卡多個米蘭實驗室